{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_078961",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "비건마마"
    },
    "text": "ソウル特別市冠岳区ボンチョンロ457-1 1階に位置したソウル大入口駅近くの秘鍵カフェイン秘鍵ママは楽で洗練されたインテリアで有名です。このカフェは、健康に役立つ植物性食材を使用して人気を集めています。しかし、完璧ではないが、良い材料を使用するために努力する秘鍵ママはプリッチュコーヒー豆を使用して、すべてのコーヒーを作ります。飲料はビゴングヮノンビゴン飲料がすべて準備されており、多様な選択が可能です。しかし、パンはビゴンパンだけ販売しています。秘鍵ママはおいしくて元気なものだけを固執しているママ勝手にカフェです。このカフェではネイバーのスマートストアでも注文が可能であり、位置はソウル大入口駅5番出口を出て、二番目の右側道路(CU、カサミアの間道に入ると、横断歩道を渡るに赤レンガの建物である''秘鍵ママ''カフェがあります。カフェのメニューはかぼちゃのコメケーキやもち米タルト、有機栽培の全粒粉秘鍵スコーン、有機栽培の全粒粉秘鍵マドレーヌ、そして、シーズン商品としてはグルテンフリーレモン玄米キューブがあります。その他にも秘鍵豆腐キューブ、有機栽培の全粒粉秘鍵ビスコッティ、多様なコーヒーのメニューなアメリカーノ、プルレッホワイト、アインシュペノ、クルミ、カフェラテなど多様な選択肢があります。価格はかぼちゃのコメケーキやもち米タルトがそれぞれ6,000ウォンであり、有機栽培の全粒粉秘鍵スコーンは4,000ウォン、有機栽培の全粒粉秘鍵マドレーヌは2,000ウォンです。シーズン製品であるグルテンフリーレモン玄米キューブは4,500ウォンで、秘鍵豆腐キューブは4,000ウォンです。有機栽培の全粒粉秘鍵ビスコッティは3つに3,500ウォンであり、様々なコーヒーメニューの価格はアメリカーノが4,000ウォン、プルレッホワイトが5,200ウォン、アインシュペノが6,000ウォン、クルミが6,800ウォン、カフェラテが4,800ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "このカフェはソウル特別市冠岳区ボンチョンロ457-1 1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェはどのようなインテリアが特徴ですか？",
            "answer": "このカフェは楽で洗練されたインテリアが特徴です。"
        },
        {
            "question": "このカフェでは何を使用した食材を使っていますか？",
            "answer": "このカフェでは健康に役立つ植物性食材を使用しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェではどのようなコーヒー豆を使用していますか？",
            "answer": "このカフェではプリッチュコーヒー豆を使用しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェではどのような飲料が提供されていますか？",
            "answer": "このカフェではビゴングヮノンビゴン飲料が提供されており、多様な選択が可能です。"
        },
        {
            "question": "このカフェではどのようなパンが販売されていますか？",
            "answer": "このカフェではビゴンパンが販売されています。"
        },
        {
            "question": "このカフェではどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "このカフェではかぼちゃのコメケーキやもち米タルト、有機栽培の全粒粉秘鍵スコーン、有機栽培の全粒粉秘鍵マドレーヌ、グルテンフリーレモン玄米キューブなどのメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "このカフェではどのようなコーヒーメニューがありますか？",
            "answer": "このカフェではアメリカーノ、プルレッホワイト、アインシュペノ、クルミ、カフェラテなどの多様なコーヒーメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "このカフェの場所はどのように行けば良いですか？",
            "answer": "このカフェの場所はソウル大入口駅5番出口を出て、二番目の右側道路(CU、カサミアの間道に入ると、横断歩道を渡るに赤レンガの建物である''秘鍵ママ''カフェがあります。"
        },
        {
            "question": "このカフェのメニューの価格はどれくらいですか？",
            "answer": "このカフェのメニューの価格はかぼちゃのコメケーキやもち米タルトがそれぞれ6,000ウォン、有機栽培の全粒粉秘鍵スコーンが4,000ウォン、有機栽培の全粒粉秘鍵マドレーヌが2,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 603,
        "QA": 541
    }
}